起來！ 我呀爸去環遊世界 我呀嫲係哥斯拉 我呀婆係心理變態！

有得唱好唱啦

哈，以為無事？
遲吓就嚟砌你老母生豬肉！

希望你重刷會係好地方

咪屈，香港政府絕對司法獨gyjdrubde

中國牛肉好食！因為佢係紅色！

好彩我老母食齋既啫

on9
立左法之後或你講句"你好"都可以話你係唱錯"起來"搵鳩你架啦
一立法就毒啞自己保平安啦

中華民國 到了最危險的時候

邊間教會

中國牛肉有毒 食得唔好晒

報左驚

再見啦

收到風 老解會上你屋企

尋晚 你老婆同我瞓教 瞓到唔願起身又話留我喺道食飯

竟然屈個盲嘅偷睇國家機密

郭富城既弱

我懷疑因為成日like&reply呢d笑支那嘅post
屋企wifi同電話上網越用越慢

樓豬兩年內會比人化灰

全個世界死曬 老婆仔女都走埋

有追溯期

成副身家輸晒 老婆仔女都走埋